熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

呢條撚樣, 之前屈Solomon Yue係共諜

"學民苦主大聯盟"一定係熱狗粉絲

死熱狗摺埋啦

今次真係好撚過份

熱狗係暗共晨早係公開秘密啦

cctai個po都算正常。。。

唔睇名以為係藍絲page

熱狗=中共碟戰部

熱狗不嬲係共狗黎 全面割蓆會好d

肯定係啦

大地熱狗勇武個時你地食緊奶咋（射馬紙，議會倒插國旗，發動圖書館戰爭）

邊似你地班無腦黃絲拎個大肚婆做擋箭牌

唔叫「暗」啦

連蟲太都屌鳩佢

難分真與假

仲癲過藍屍

識玩緊係扮藍玩哂兩邊啦

狀王返生都兜唔到啦

司徒華在書中首度自揭青年時期加入共青團前身「新民主主義青年團」，並受命成立「學友社」，吸納英文書院的精英學生，培養他們在香港歸還中國後，成為社會精英階層。後來，學友社爆發權力鬥爭，由於司徒華在社內甚具威望，成為學友社領導人歐陽成潮刻意疏遠、排擠的對象。司徒華曾經主動向歐陽成潮暗示，希望他介紹自己加入共產黨，但歐陽成潮以「政策有改」為由，未有轉介。司徒華越級上訴不果，黯然離開學友社。

咁明共呢?

A隊B隊 不要分得那麼細

熱共又贏

個學民苦主PAGE 係咪有D矛盾
呢頭話人件衫咩色
然後轉頭貼熱狗海報捍衛自由

捍衛自由之前要自我審查左先

其實好似小粉紅

支持中共限制自由
但要求歐美政府俾自己100%自由

熱狗閪不嬲賤

司徒華「年青時」當佢50年代，
親共唔算咩罪過喎

共匪2.0

嘩... 收左政府幾多錢先講得出
呢班人重有冇良心

不嬲都當熱狗係藍架啦

人地呀蟲泰又話聽呢句聽到悶架喇

講得出佢呢句, 已經唔只無良心
直情係黑心

2008年高登仔夠我係中國人呀hi
咁又點
而家係2020年

你知唔知邊個叫夏次叔
佢做到國民黨高層
叫蔣介石唔好滅絕共產黨
轉去打日本仔
到死果日國民黨班人先知佢係 地下共產黨呀

係咪好似好熟咁呀成個背景?
唔知邊個97前推普教中呢?

早排unfollow左

熱狗就係左屌右屌前屌後屌屌撚晒全世界
之後就 "屌你班廢柴乜都唔識"
問返佢應該點做就 "屌 唔係要我幫你諗埋下話"

高登仔係咪地下共產黨呀?

有人話，既然知道是 831，那位大肚婆就唔應該去太子，尤其是被指襲警的先生不懂保護太太，應該及早離開云云。講這句說話的人，當然有藍絲土共，有黃絲，甚至有我方同道。

我想指出，這些批評不但本末倒置，甚至是違反常理的。簡單反問一句，那位大肚婆身懷的是「炸彈」嗎？警方有沒有必要使用武力驅趕或拘捕？

從片段所見，那位孕婦被推倒前，警方已經得悉她身懷六甲。因此，說警方「濫用武力」是不著邊際；涉案的警員肯定是「意圖謀殺」，只是幸好胎兒（暫時）沒有受害。

今次事件明顯是警方公然意圖謀殺，不要說成什麼維持公眾秩序，或者指控其濫用武力。

熱狗不嬲都以無人性見稱

條友反社會人格

熱狗真係食撚屎

呢排唔係成日屌人恐據撚捍衛唔戴罩嘅自由咩
而家著黑衫嘅自由就雙重標準唔洗捍衛要做恐懼撚聽黑警話拿？

佢地唔係熱狗咁簡單
我都熱狗都講唔出佢地講既野啦

呢篇野係松泰個page出 條友即刻縮沙 真係好肉酸

熱狗有腦傢咩？

藍絲言論

國師未落指示呀

最撚戇鳩嘅係熱普城班仆街做咗柒嘢比全世界屌嗰陣 總會有弱智衝出嚟話「你哋販狗仲點樣點樣」 spin到反佢地熱狗狗主就係販民
你樓下條垃圾就已經係個人版

所以熱狗真係藍屍黎

可能係扮熱狗 熱狗衰極都唔會叫黃絲做黃屍
另一扮熱狗例子 政治大嬸判

都唔係暗，係明共

中咗熱狗邪教仲難搞過愛支病毒

個page唔見咗？

虫太不嬲乜都屌
凈係唔屌中共同港共

證明你唔熟悉熱狗

身邊都有熱狗一定唔係政治大嬸判咁先 你自己入去睇下

仲係度

藍屍都冇咁痴線
佢哋真係收足共匪錢落足力屌㗎喎

熱狗page呢講佢算係最撚濕鳩嗰個

屌他老母死熱狗

2020年仲司徒華😂😂😂

樓上隻熱狗駁唔到 就拎泛民出黎講

2020重建設民主中國?
接受委任喎

熱狗嘅一大特點

@Peter攞料

講共產黨 緊係要拎泛民一齊講喇
做咩唔敢覆我呀?

夠膽咪同我一齊討論下
邊個係共產黨囉

唔用腦唱下反調就當自己係智者

多謝熱狗幫手推post

當佢老婆俾人強姦時，只可以怨佢點解係女人
當佢畀人打劫時，只可以怨佢自己點解咁有錢
當佢俾人雞姦時，只可以怨佢點解有屎眼

道理歪曲
無極限

虫太都屌自己友on9

扮熱狗都講得出

九成熱狗都係反社會人格

聽住先啦
條友個底咁花

咁cctai係咪熱狗？佢開火屌鳩黑狗攪大肚婆喎

熱狗仔好撚搞笑，一有人屌鳩佢就拉埋泛民落水
你咪拉囉，你屌鳩泛民我又唔撚痛嘅，傻閪熱狗以為屌鳩你地嘅人就一定支持泛民

幫手補鑊

幫中共自我審查？以後洗唔洗逢64唔出街呀

熱狗死全家啦屌你老母臭閪

我都唔中意熱狗 係作風唔似佢地姐

全部反熱狗既都係泛民

太抬舉佢地喇，佢地只係中聯辦隻狗黎炸。

其實呢到都好多熱狗囉

支那狗確定

巴打講得好
熱血公民、民主黨、民建聯都係維穩垃圾

熱狗ON9都算, 仲要無腦

班熱狗幾時笑鳩人，幾時「好嬲好嬲」都冇準則嘅，實好容易炒車架，好撚心就睇撚完主子風向先抽水啦

鄭松泰自己都講咗係「我方同道」

OK

我方同道

熱狗躺着也中槍

「我方同道」

佢根本就係

啲說話同藍絲page 一樣

做咩鳩
冇獨立思考能力

最尊重人權反對自我審查(帶口罩)既熱狗依家主張巿民出街前應該要自我審查

個page而家發緊爛渣

熱狗同藍絲有咩分別

熱狗係民建聯二世

屌佢老味熱狗真係人間垃圾黎

依d page真係好恐怖

邊個黃絲咁把炮, 講過類似言論？

大家不如叫鄭松泰post出嚟畀各位見識吓

「我方同道」係"學民苦主大聯盟"

呢班仆街真係仲涼薄過藍絲

屌你老味成隻奴才咁即刻龜縮，肉撚酸到

想問話熱狗係共同民主黨有咩關係
又想轉移視線？
2邊都係共唔得？定又想屈屌熱狗就係販民呀

同狗隊班員佐級一撚樣

成個邪教咁款，班信徒真係以為自己眾人皆醉我獨醒

不過入面啲人comment 都有返啲人性

熱狗大絕之「咁泛民咪又係乜乜乜」

即係臭蟲論

勇武？走佬笠水時好勇武？

虫太假假哋議員嚟㗎
如果都係呢種論調
我驚佢畀人燒office

擺明曲線嚟架喎

垃圾pin this

我知呀

但鄭松泰口口聲聲話黃絲都有講呀嘛,
講到類似言論好似係好撚普遍, 係人都會講錯咁

將我真係好撚好奇邊個黃絲咁撚巴閉, 有講過類似言論呀

定還是喺鄭松泰為咗幫自己有兜, 老作個黃絲出嚟充數？

ok..

最柒係蟲泰都屌佢地

明白

吓 黃屍豬 深黃傻粉呢啲term未聽過咩...

每次入熱狗page睇都以為去咗save hk

管自己啲口水狗都管唔住

佢本時都咁上下

「錦鋰有咩高見」呢句真係笑大人個口

掩飾自己齋屌冇建設 仲好意思笑返人

大撚把熱狗叫人做黃屍

不反cctai了

佢地靠衞星page做dirty work
但呢單野同之前搞程班長完全一樣
民憤惹唔起咪笠水囉

熱狗係真係女叫開黃屍

「我方同道」邊有縮

做人做到咁好撚辛苦啫
好撚冇趣味

平時就梗係陰啲陰啲㗎啦
呢單咁大獲 如果佢真係blame個大肚婆
一定大把人圍屌佢

佢dirty work 唔可以用真身做呀嘛

熱血共民唔出奇

牙泰傳神喻
叫佢食屎都會照食

咪同佢地搞程班長單野一樣
不過呢單回響大好多

同胡錫進一樣
果頭吠完，呢頭又要跟返大佬口吻

支持cctai同佢哋割席

畀牙泰訓斥完,又唔可以僭越駁嘴
咪轉個角度死撐

呢d垃圾page 同藍屍講既野一樣
信佢果d都係藍屍黎

我支持兩邊都係共呢個說法

正, 繼續啦, 越癲越好

胡錫進都叫有狗餅食丫
佢哋係為信仰

人無恥 便無敵

鄭松泰啲城府幾cm咁深

真係權謀家

狗餅

黃絲無撚腦
冇iq160睇唔明老師d野
等皇天擊殺啦

呢啲時候永遠唔會見到 Tony_stark 李斯特鐘 李商隱晦 大鳩報呢堆賤種畜牲入嚟吠兩句

或者一入嚟就拉埋泛民一齊講

肉酸

熱狗死全家

我支持「有圖有真相」
（留名等睇 cctai 射撚滿 光頭達 入中聯辦相）

熱狗淪落到要做極端藍屍吸收視

已經有隻熱狗拉埋泛民嚟講啦

不嬲都係咁
不過以前用開分身假ac
而家改曬衞星page

基本上原理同上幾個月搞程班長一樣
一見反應太大就搵鄭蟲太出黎講野去滅火

Link pls

熱狗兩大法寶：屈泛同臭蟲論

睇fb嗰啲熱狗page

真係來來去去呢兩招

大家都有番咁上下年紀

嗰22條友咁都like得落手

呢啲怨婦嘢係咪咁大market

真係狗奴才黎
蟲泰話乜就乜
出post請示過主人未呀

中肯

雖然你係五毛

支持：支教民 民建聯
反對：熱血公民
棄權：支教民
缺席：支教民

做埋曬呢啲嘢對佢哋有咩好處

Sky_croc 入嚟了

上面條撚樣熱狗完美示範乜撚嘢叫扯開話題

收檔啦賤種，全世界都知熱狗就係最低賤嘅狗屎垃圾，賤種中嘅賤種

Q

A

指斥香港人無抗爭意志同判斷力，做埋啲港豬天真行為

一屌柒佢地就話販民又入黎

垃撚圾

無聽過「黃屍精神病」呢個稱號？

佢地係想擺款扮看透世事

熱狗目的一直都係要做大臺

「方法一早講左 明嘅就明」

熱狗

你一講就被分化撚啦

仲有屌人係港豬，合共三大法寶

高登

熱狗三面黃旗

點解熱狗做到咁無良都總有人撐 好撚癲

因為熱狗畀人屌得多精神病

佢班垃圾就係要班反社會人格係度圍爐

今日唔係5毛 pr

今日係我係熱狗

我日日都要轉身份

媽我好亂呀

個page仲係到瘋狂出post死撐
熱狗真係好撚乞人憎

熱狗越來越仆街

身邊好幾個中同都好鍾意睇呢啲FB page,
發現佢地嘅共通點係口講反共唔行動(話做自己嘢好過)
其實齋吹水+失敗主義好能夠配合佢地嘅生活模式
唔知呢種FB page target group係咪呢班人

其實仲會有滑坡謬誤、以偏概全、偷換概念等等非型式謬誤。不過多數係國屍、鳩達、虫泰等用，班狗仔複製貼上嚟自製輿論

比喩不倫
（今時今日 散仔 惡過 督察）

中心思想係現行抗爭會為「販民賣港派」帶嚟政治紅利，所以思想上反抗就夠。同時間自己亦唔想蒙受損傷

佢地仲會自稱「前線」發開夢
事實就係周庭單嘢一下expose 曬佢地全部軍師

好有研究喎巴打

唔太確定係咪咁嘅原因，淨係見過熱狗用「黃屍精神病」

喺呢度想問人妻你一句
相信我同你想法好相近 不過
點解個post屌緊熱狗你係都要差隻腳入黎屌販民？

之前扮怨婦嗰陣特地去觀摩過，係一個學習機會嚟

On9

屌比位蟲太上姐

「係咪要捉住你隻手抗爭呀」

其實佢地個d招睇得多好易認

逆線行駛嘅人會見到所有人都係逆線

精神病嘅人覺得所有人都精神病㗎啦

唔係話佢講嘅嘢冇錯 其實好啱添
但係真係離題

蟲太好心管下班細
放隻癲狗出嚟吠

睇多兩次都覺得悶

好似中咗伏

其實會唔會係兩個夾埋幫虫太攞分

啱呀 唔知佢有冇講過自己喺邊派嘅政黨理念
但無論乜都好都只係樹敵嘅表現

又會話自己唔係熱狗㗎喇～

熱狗大把仆街，水晶姥姥同Billie ng喱d有仔女既把口都咁賤

明明個post講熱狗高見。做咩又spin左去民主黨同司徒華。

鄭松泰屌你老母祖宗十八代

唔會啦 班柒頭係真係中二上腦個種黎
鄭松泰只係出黎滅火
同程班長單野一樣

分化都要原因？

留意返佢哋係問

「點解咁多黃絲入咗嚟 明明唔係黃絲page」

換句話講 係佢哋割蓆先

襲擊片段

片段中見到，數名警察發射胡椒噴劑後，驅散了其他人，而孕婦一人坐在地上，一警察從後竄出，先搖了兩下其手持的胡椒噴劑罐，再瞄準向孕婦襲擊射出胡椒噴劑，及後轉身不顧而去，其行動與其他同樣有發射胡椒噴劑的警察有異，似是蓄意襲擊孕婦。

[大肚婆][831][警謊] 警察疑蓄意襲擊孕婦

屌泛民都算，連呢啲普通市民都要屌，班熱狗真係覺得全世界都錯得自己睇嘢睇得通透，吔屎啦，日撚日坐喺電腦面前扮上帝，實際只係一群沒人理可憐蟲

認真答你
呢班人成日話熱狗冇哂影響力 又冇人CARE 又冇撚用
但又成日拎熱狗出黎講做乜撚

我覺得既理由如下

1. 英雄化泛民
透過打熱狗
從而團結非泛民各派
集中打熱狗稻草人避開泛民仆街野
即係支那既拉一派打一派

2.真心泛粉,14年 20年 覺醒撚 剩係識熱狗
但又唔知呢幾十年黎泛民做過幾多仆街野

你話我屈佢地係泛粉又好
我係5毛又好
我主力係打販民
熱狗講真關我撚事
我講左九萬幾次 我係教主派
我又點會撐熱狗

再講熱狗 做既野 係柒 你咪由鳩佢柒囉
問題係熱狗做柒野 唔會影響到香港既未來前途

但係販民班撚樣 賣緊香港呀大佬
劉慧卿 重同緊外國記者講 香港人支持獨立
李柱銘 提出 應該由香港自已立國安法

我緊係屌販民喇
我屌熱狗把撚呀?
屌個冇影響力既垃圾組織?

熱狗不嬲逢黃絲必反

孕婦傳心師

熱狗無影響?

煽動日本右派屌香港人, 唔算係影響?

本土派：
冇大台 冇黨規 冇紀律 各自為政

民主派：
黨大台 黨路線 黨指示 一槌定音

你有你屌熱狗 關我撚事
我又唔會屈你係5毛 分化 PR

我有我屌泛民
我就俾你地屌我係5毛分化PR

夠哂公平

你屌飯民無問題

我只係非常唔同意你呢句: 熱狗做柒野 唔會影響到香港既未來前途.

因為有人提 共諜

[懶人包] 共諜你識幾多？｜白兵話你知咩先係共諜！｜黑，灰，粉紅，紅線一次過睇曬！｜
96,795 views

熱狗 立法會得一票 玩得4年 重要已經玩撚完
你老母泛民入面有幾多票呀?
呢20幾年 賣撚左幾多次香港呀?
0708雙普選呢?
2012雙普選呢? 明知做唔到又係到叫口號
係咪即係鳩做呀?

你點撚樣面對呢堆投票記錄呀?

你POST 白兵
佢地會屌 唔會睇
我提供一集雲海講地下共產黨俾你

摩星嶺4號

082 2011年2月19日 385 地夏 夏次叔，字仲俺，中共地下黨員、革命烈士。潛伏於桂系軍閥李宗仁身旁，是李宗仁的機要秘書。1938年5月18日，在抗日戰爭中殉國。

呢個網第119集

熱狗打手出現了 原來屌你班反社會熱狗就係撐泛民？
算撚數吧啦過街老鼠

你post泛民賣港記錄, 無錯, 但都唔代表熱狗無破壞力.

eg. 日本戰線, 如果唔係周庭被捕, 已經比熱狗玩死左.
仲有迫到程班長脫離黃圈單野.

因為熱狗打手已經進場 總之你屌熱狗 佢地就話你做咩唔屌泛民！泛民先係大中華暗共

根本無意思 泛民低賤係人都知 屌熱狗唔代表就係支持泛民 更何況民主黨賣香港呢樣嘢大家都清楚啦 改變唔到熱狗反社會人格專倒米既事實

Sound only
欠說服力

熱狗仲仆街過藍絲。真小人vs 偽君子

eg. 日本戰線, 如果唔係周庭被捕, 已經比熱狗玩死左.
仲有迫到程班長脫離黃圈單野.

呢堆野同討論區係到屌有咩分別?
你拎黎同立法會投票比?
一個黃BIG雲 政改方案投錯票 既威力大
定係討論區鳩屌 威力大呢?

邊班人話留任既聲任大聲D話?
民主?

你有你屌熱狗 關我撚事
我有冇阻止過你 同屈你係5毛先?
既然講共諜 咁我咪一齊講 共諜 呢個共同話題囉

增長個人知識姐
肓反又點會睇 智識野
KOL話係咪係

Respect 的確論影響力熱狗幾乎係0
只係小圈子打飛機 但販民重係有光環有人盲撐

其實同一樣野黎，只不過換左唔同名目屌你智商太低唔識欣賞佢，最終目的都係讚自己聰明

根本熱狗已經變咗藍

再講蟲秦呢班狗 點都唔會再選到
熱狗唔會有人選到
選唔到邊有錢養得起自己呢班人
自然樹倒猢猻散
遲早解散喇

但泛民唔撚同 有票有議席 再投票賣港
黎緊又搞多次民調
你話佢地唔想接受委任? 邊個信?
靠呢班人幫我地抗爭?

勇武地吸人血

有邊次唔過份？
本來一開始當光譜大，普遍接納佢哋

宜家？衰撚過民建聯

雲海 系你偶像

假如你偶像固步自封
堅持自己做電台主持果套（聲音演出）
畀其他KOL淘汰系遲早既事

熱狗同民主黨 咪又係一家親
撐本土派啦
熱狗蟲泰自稱唔係本土派㗎

熱狗射馬紙都好勇武

老屈大肚婆既仲有佢啊

國師輔仁派中出羊子 老屈大肚婆俾手足推跌

都幾肉酸 算數啦 你咁理直氣壯 唔需要同連登d “pr”一般見識啦 係咪？

買兩邊姐 滿足班邊緣人既極端立場

永遠都係得呢招

當初熱狗揚言要杯葛抵制連登點知果班熱狗又係講一套做一套繼續留在連登開 Post 洗版

閘住先 我就唔係 睇kol 做人果班人

我只係聽佢既陳述出黎既故事

而唔係睇佢地既意見做人

但講對中共既認識 佢又真係 兩邊都有關係

當然 佢近年痴痴地 果d 就 各有各睇喇

我係撐獨派

撐純本土都有機會出事

呢幾年 泛民放幾多b 隊出黎扮本土

關鍵時候入議會

但係叫獨立實冇得扮

蟲太似係滅火多d

勇武水媽張耀心：點解唔俾我同我個仔入示威區？

熱狗應該要一視同仁去屌柒佢?

你話乜咪乜囉

我真小人 從來冇屈過你地係5毛 分化撚先

我驚閪咩

啱 本土被濫用得好緊要

一post 泛民 冇人肯同我傾落去

有人話你驚咩？你好嬲呀？
嬲都無用，自己做臭個朵可以怪邊個？

[整合][大肚婆］孕婦被黑警主動拉跌多角度鏡頭

唔扮了直接企係枱面打

睇埋嗰啲「作者」
咪又係熱狗
真係老師又中風

所以話 根本冇人肯正視真正嘅禍根
反而俾人當係寶 死攬以為係當抗爭

柒撚到

唔好扮啦「撐獨派」？咁你咁怕人話熱狗不是？香港有幾多獨派而家仲會幫你班熱狗講說話？你班熱狗想獨派死，話人偽獨派，而家有人屌熱狗你就spin講泛民賣港，而家你係度扮自己獨派？肉酸呀。

俾人呃嗰啲都有責任，以為自己好清醒

大亨前大亨後，大亨er er er... er極都未er完

柒夠未

唔好玩啦
熱狗一向仇視黃絲

689反共屌六四嗰陣熱狗仲係條精蟲～
支持689未？

講左咁耐 又去番屈 毛 屈 熱狗 階段

進步下喇好冇呀

屌你老母死熱狗 咁滿意未

唔知啊，國師未講，諗唔到

我叫緊獨 熱狗敢唔敢叫獨呀

佢地重叫緊永續基本法呀 柒頭

開埋一堆衛星，搏唔識嗰啲以為青山幫好勁
點知真係青山出嚟仲唔食藥

你係#266咪又係屈人係飯民: 一post 泛民

冇名冇性 就因為一句升級 就俾狗拉哂

周永康呢 去左外國冇哂聲既?

唔打國際線喇?

Tony_stark 平時一個人推足幾頁
去咗邊

一post 泛民 就係屈人泛民

我post 泛民 我咪自己屈緊自己係泛民?

八鄉既思考模式?

無人撐泛民，都唔會有人撐熱狗架
繼續做你嘅任務啦

佢咁民粹

對號入座先
我最想兩邊都冇人撐
有論點咪同我傾下囉

如何才算贏巴塞

入黎 ＝ 拉泛民講
唔入黎 ＝ 唔入黎

粒聲唔出就負皮？
冇料同我討論下呀？

民主黨臭
唔等於熱狗唔臭喎
兩個一樣臭都得啫
你呢啲係咩邏輯

我有話熱狗唔臭？
兩個一樣咁撚臭
唔係咩叫a隊b隊
你班人真係唔識字

熱狗以為搵稻草人不斷洗版去轉移視線就可以幫熱狗漂白，可惜連屎蟲泰都要去劃清界線買兩邊同上次熱狗抹黑程班長事件類似就知道今次熱狗玩出火

唔好話玩出火
good dog, bad dog
都係呢啲招嚟

入嚟屌鳩熱狗咪得囉
賤種熱狗真係弱撚智㗎喎

你估我係你地單細胞生物呀？
一次只可以處理一樣野

非黑即白

屎蟲泰果個回應果隻熱狗仔果然識做去做黑白臉抬高主人

老師又中！泰博又中！

風

唔得閒 要打civil war

人哋屌緊熱狗你就衝入嚟扯開話題，然後仲懶清高屌鳩人哋單細胞生物

現實生活中肯定係嗰啲見到人屌黑警，就扯埋美國差佬嚟講，仲會覺得好撚自豪嗰啲柒頭嚟

大家都係講共諜 咁都算扯開話題？
唔通屈毛屈熱就唔係？

明明老屍話大肚婆自己攞黎賤，狗咬人係啱...虫太你咁講老屍好難兜

係啦係啦，許智峯肥佬黎全撚部係共諜，美國差佬都有警暴，所以屌緊黑警時拉埋美國差佬嚟講就唔算係扯開話題，啱唔撚啱啊，賤種熱狗

美國差佬同黑警係同類？
柒真係唔係扮架喎

肥佬黎下令蘋果日報 封殺本土派 同 支那 封殺黃藝人
就係同類喇

柒頭

你柒撚夠未 成句睇啦傻閪
講緊post有關泛民嘅野呀慒撚
真係蠢成點.. 先會做販民忠實粉絲

夾個劇本先得唔得
少少嘢都錯，國師點同外國元首對話

呢單嘢好笑
之後鄭錦滿定唔知邊個仲厚面皮咁去打卡

啱啦啱啦，繼續扯開話題啦，扯遠啲

熱狗衞星page屌鳩個大肚婆，而家問你呢個post嘅主題，佢呢種言論係咪仆街冚家剷，應唔應該屌撚柒佢？

有種就唔好扯開話題直接答

點樣"post有關泛民嘅野"? 呢個post係講熱狗, 關泛民鬼事?

你講肥佬黎
我咪陪你講肥佬黎囉
邊個係到扯開話題呀

熱狗衞星page屌鳩個大肚婆，而家問你呢個post嘅主題，佢呢種言論係咪仆街冚家剷，應唔應該屌撚柒佢？

應該

係咪我要每個人都要答一次
我兩邊都唔撐
我有我屌泛民
你有你屌熱狗 關我撚事

呢個post答 第n次
熱狗同泛民都係共諜呀 dllm

老屍中共座上客，侵侵都識用中文睇佢面書，你得咩？返去睇晒本城邦論先講

屌你老母死熱狗

屌定先
唔屌一陣又話我唔屌熱狗

又回力，慘啊

熱血共民

熱狗唔屌泛民或者其他人，佢地就冇半分存在意義㗎啦，呢年嚟熱狗做過咩有貢獻嘅事？

屌鳩榮光
屌鳩街頭抗爭
屌鳩和理非
屌鳩人戴口罩
屌鳩黃色經濟圈
屌鳩龍門
屌鳩光復香港時代革命口號
賣銀離子消毒產品

唯一有少少貢獻就係舉美國旗，然後吹到全靠佢舉咗支旗所以美國先出手，是我的帖子起了作用

d熱狗真係痴線 永遠覺得自己高人一等看透世事

xxx大聯盟＝偽黃

唔講以為是藍西page
又証明熱狗是不可信

無人想知
熱狗仆街死

寧願你睇藍絲page 都無咁嬲

屌 又唔認自己係熱狗

又屌鳩你屈毛屈熱㗎啦

其實泛民岀賣港人多年，係唔係冇人理

屌你老母唔講仲以為個post係savehk發出嚟

其實熱狗同save hk冇乜分別

其實夠膽做dirty work 又唔認
仲7過d狗

禾地熱血公民唔係熱狗

點解佢咁落力支持熱血公民幫熱狗去拉票呢？

仲無人性過藍絲

吾挽拉，頭寒拉，吾好蝦禾糸田蚊囝拉😖😖😖

同比卡超講嗰啲咩出現喺嗰度就預左有危險有乜分別

物以類聚，熱狗最鍾意幫民建聯特別係 809 周浩鼎和李慧琼拉票

熱狗真係傻架喎

收皮啦屌你老母

鼎鼎同何妖真係要多謝佢地㗎

垃撚圾，明明係共狗又唔認

扮嘢都廢事，現晒形

熱狗係狗
熱狗係共狗
虫太係共狗

講真衰過泛民

喂除咗販民鐵粉之外仲有邊個覺得立法會有用?

而且事實上立法會都係客觀地冇撚用. 咁販民要搶咪由佢搶囉, 佢地入唔到去畀晒本土港獨熱狗甚至青山閪入去, 又會做到D咩?

閘住先
我唔係撐 泛民讓本土入去議會
我係支持全面放棄議席街頭抗爭

但我覺得第一件事係要夾埋泛民出黎街頭
等佢唔洗成日諗住要入議會 就怕得失民意
搞到樣樣都唔敢做

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援